【中美貿易戰】白宮確認兩國7月30日在上海恢復貿易談判

美國白宮7月24日表示，中美兩國代表將在7月30日於上海恢復貿易談判，目的是改善中美兩國的貿易關係。

根據白宮所指，美國財長姆努欽（Steven Mnuchin）與美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）將率團訪華，中方代表則是國務院副總理劉鶴等官員。

姆努欽：還需多幾個會議
姆努欽較早前向美國媒體CNBC表示，他希望會談可帶來進展，向着達成協議的方向前進，又指雙方之後很可能在美國華盛頓再繼續貿易談判。他又在白宮向記者稱「在兩方達成協議前，還需要再多幾個會議。」
彭博社7月23日已引述消息人士報道，萊特希澤及多名華府高層會在29日赴上海與中國官員會面。
白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）7月23日向傳媒表示，雙方舉行面對面對話是一件好事，他期望中國開始進口美國農產品，不過商務部長羅斯（Wilbur Ross）認為北京方面採取有關措施的機會不大。

加埋FOMC又要夾多口

浪費時間
幾百年黎都唔知咩叫合約精神
又毫無誠信嘅無賴國家
傾黎托咩

侵之撚狗日常

係咪即係如果27 28爆大鑊又可以加籌碼?